这家初创公司今天刚刚走出“隐身模式”，但它已经存在了几年，已经签约了许多大型医疗保健公司作为客户——例如，批发药品巨头美国卑尔根公司。 无限极以2140万美元从隐形中脱颖而出，用于“语音RPA”，目标是医疗保健公司 
 这就是为什么我们最近停止了批发业务，转向小批量的收藏。 《时代》2030年委员会为更公平和可持续的未来提供8个解决方案 
 他们还要求我们全面改变为季节性员工提供福利的方式——这种方法在度假村和整个行业已经实行了几十年。 为什么滑雪巡逻队在两个Vail度假村纠察|Scott Yorko | 2021年1月20日|Outside Online 
 我们的工厂每周可生产700万个口罩，帮助我们满足直接面向消费者、批发和合作项目的需求。 这个女性创立的面膜品牌有超过4万名客户的等待名单 
 克里格斯曼的初创公司最初是一家零售即服务公司，2019年关闭了实体店，专注于在线市场，帮助品牌和零售商之间的批发订单经纪。 尽管风投们饥肠辘辘，DTC品牌正在重新考虑他们的融资方式 
 可以肯定的是，这次选举并不是对共和党平台的拥抱，而是对巴拉克•奥巴马(Barack Obama)的全盘拒绝。 从地球到民主党全国委员会:消化不良的爸爸仍然投票，太|劳埃德·格林| 2014年11月11日|每日野兽 
 今年3月，这位销售农产品批发的科罗拉多人决定在他的家乡布拉什购买一座废弃的监狱。 美国科罗拉多州一名男子买下前监狱，希望将其改造成一家大麻工厂 
 Crown在一家名为Valley Wholesale的公司工作，最近被解雇了。 爱达荷州一名妇女在高速公路上生了孩子:“我不得不把裤子脱下来把孩子生出来。”戴尔·艾辛格，2014年7月10日 
 嘲笑对言论自由的全盘否定不是温和派的声音。 美国核协议如何出卖伊朗自由派|大卫·凯斯&艾哈迈德·巴提比| 2013年12月3日|每日野兽 
 迈克尔·科尔斯起诉好市多:迈克尔·科尔斯起诉批发仓库俱乐部好市多做虚假广告。 A.P.C.发布Kanye West系列; Max Azria面临不可逾越的债务|时尚野兽团队| 2013年7月15日|每日野兽 
 这些钱进了海军部职员和出纳员的口袋，他们靠批发和无耻的掠夺发家致富。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 他又站起来，进了屋，给一家往来甚多的批发商写了一封信。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 1821年，雅克·科林的姐姐把这个女人嫁给了一个有钱的五金批发商人的首席职员。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 这是伦敦最宽阔的街道，是在大规模谴责私有财产的情况下开辟的。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 然而，渔业为加工和批发雇员提供了额外的就业机会。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培